點解咁多同好白虎？

話說前排生日女朋友話俾個surprise小弟
一除 頂佢下面光脫脫 好古怪
佢話夏天游水加上佢有d潔癖 所以就係我生日脫毛俾個驚喜我
我心諗好地地整到無哂毛把鬼咩
唔明點解連登仔追捧白虎 我完全唔識欣賞

你奶下咪知囉

平時有奶開 有毛好正

剛毛最高

起底， 好撚gay

我男朋友都唔鐘意我剃曬

冇毛唔洗遮住曬
一覽無遺

奶嗰陣唔會甩咩？

好特別

白虎唔係講緊天生果D咩？

剃晒好正

我同我女人都剃晒

That’s why I J 桃乃木

鐘意白虎既係咪都係青頭仔